有無ps4耳機推薦

是是但但就得 一定要headset
呢個爛鳩左

第4代？

會唔會好似我而家個個咁架

是但啦 你都係是但買過個

Sony最貴

Agger

無線既 corsair
有線 Kingston

same我嗰嗰都係咁爛法

我屋企人幫我搵鉗鉗番入去 搵膠水痴實番正常用 不過無得摺

我係卡住條鐵柱去兩個窿既是但一個，跟住帶落個頭到，個頭會撐住個耳機唔跌，帶緊個陣野，後尾嫌辛苦 換左新款d個隻